做靚仔成日比人視姦

好辛苦
d女又要扮唔望 又要偷偷望

我都係逼緊自己習慣

同佢講 再望就收錢

我都慣咗 咪當益下佢地

成班連登仔真係笑死人